ryzen 5就出，有幾多傻仔會繼續買i5用黎打機？

4c4t

啦啦聲趁仲叫到價放咗部i5轉ryzen